紅酒熗牛肉

好👌🏻

上蓋等4個鐘

有冇食譜

甘荀呢

Rich

主要跟bob uncle
不過自己改左幾part

冇錢買

就食得

岩岩睇完 蚊蚊蚊 整斧頭炭
再入依道 好大對比

D肉好冧
我一個人食左成公斤

未食飯真係唔應該入嚟

你d 調味料咁近爐唔會好油咩？

最後個賣相

條友賣廣告

有錢買牛冇錢買甘荀

不會呀 好好

冇計啦 係咁

咁撚多Rosemary

一買反黎就咁 好平 10$港幣都唔洗

係呀